# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the ownCloud Core package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ownCloud Core 8.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations@owncloud.org\n"
"POT-Creation-Date: 2018-02-01 17:12+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: ALEX Mikealson <wzwsad22@gmail.com>, 2017\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/nextcloud/teams/64236/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lib/Activity.php:115
#, php-format
msgid "Shared with %1$s"
msgstr "与 %1$s 分享"

#: lib/Activity.php:118
msgid "Shared with {email}"
msgstr "用 {email} 分享"

#: lib/Activity.php:127
#, php-format
msgid "Shared with %1$s by %2$s"
msgstr "由 %2$s 共享给 %1$s"

#: lib/Activity.php:131
msgid "Shared with {email} by {actor}"
msgstr "由 {actor} 通过 {email} 分享"

#: lib/Activity.php:141
#, php-format
msgid "Password for mail share sent to %1$s"
msgstr "发送给%1$s的邮件共享的密码"

#: lib/Activity.php:144
msgid "Password for mail share sent to {email}"
msgstr "Password for mail share sent to {email}"

#: lib/Activity.php:153 lib/Activity.php:154
msgid "Password for mail share sent to you"
msgstr "发送给您的邮件共享的密码"

#: lib/Activity.php:177
#, php-format
msgid "You shared %1$s with %2$s by mail"
msgstr "您通过邮件把 %1$s 分享给了 %2$s"

#: lib/Activity.php:181
msgid "You shared {file} with {email} by mail"
msgstr "您通过邮件 {email} 分享了 {file} "

#: lib/Activity.php:188
#, php-format
msgid "%3$s shared %1$s with %2$s by mail"
msgstr "%3$s 通过邮件将 %1$s 分享给了 %2$s"

#: lib/Activity.php:193
msgid "{actor} shared {file} with {email} by mail"
msgstr "{actor} 共享 {file} 于 {email} 通过邮件"

#: lib/Activity.php:200
#, php-format
msgid "Password to access %1$s was sent to %2s"
msgstr "访问 %1$s 的密码被发送给 %2s"

#: lib/Activity.php:204
msgid "Password to access {file} was sent to {email}"
msgstr "访问 {file} 的密码被发送给 {email}"

#: lib/Activity.php:212
#, php-format
msgid "Password to access %1$s was sent to you"
msgstr "访问 %1$s 的密码已发送给你"

#: lib/Activity.php:214
msgid "Password to access {file} was sent to you"
msgstr "访问 {file} 的密码已发送给你"

#: lib/ShareByMailProvider.php:168
#, php-format
msgid "Sharing %s failed, this item is already shared with %s"
msgstr "共享 %s 失败, 该项目已经共享于 %s"

#: lib/ShareByMailProvider.php:208 lib/ShareByMailProvider.php:527
msgid ""
"We can't send you the auto-generated password. Please set a valid email "
"address in your personal settings and try again."
msgstr "我们无法将自动生成的密码发送与您。请在您的个人设置中提供有效的邮箱后重试。"

#: lib/ShareByMailProvider.php:369
msgid "Failed to send share by email"
msgstr "通过邮件发送共享失败"

#: lib/ShareByMailProvider.php:401 lib/ShareByMailProvider.php:403
#, php-format
msgid "%s shared »%s« with you"
msgstr "%s 共享 »%s« 与你"

#: lib/ShareByMailProvider.php:404
#, php-format
msgid "%s shared »%s« with you."
msgstr "%s 与你分享分享 »%s« "

#: lib/ShareByMailProvider.php:407
msgid "Click the button below to open it."
msgstr "点击下面的按钮打开它。"

#: lib/ShareByMailProvider.php:411
#, php-format
msgid "Open »%s«"
msgstr "打开 »%s«"

#: lib/ShareByMailProvider.php:420 lib/ShareByMailProvider.php:485
#, php-format
msgid "%s via %s"
msgstr "%s通过%s"

#: lib/ShareByMailProvider.php:463
#, php-format
msgid ""
"%s shared »%s« with you.\n"
"You should have already received a separate mail with a link to access it.\n"
msgstr ""
"%s与您共享了%s\n"
"访问链接已另外以邮件方式发送到您的邮箱\n"

#: lib/ShareByMailProvider.php:464
#, php-format
msgid ""
"%s shared »%s« with you. You should have already received a separate mail "
"with a link to access it."
msgstr "%s与您共享了%s。访问链接已另外以邮件方式发送到您的邮箱。"

#: lib/ShareByMailProvider.php:476
#, php-format
msgid "Password to access »%s« shared to you by %s"
msgstr "使用密码访问»%s«由%s分享"

#: lib/ShareByMailProvider.php:478 lib/ShareByMailProvider.php:544
#, php-format
msgid "Password to access »%s«"
msgstr "访问 »%s« 的密码"

#: lib/ShareByMailProvider.php:480
#, php-format
msgid "It is protected with the following password: %s"
msgstr "已被已下密码保护：%s"

#: lib/ShareByMailProvider.php:531
#, php-format
msgid ""
"You just shared »%s« with %s. The share was already send to the recipient. "
"Due to the security policies defined by the administrator of %s each share "
"needs to be protected by password and it is not allowed to send the password"
" directly to the recipient. Therefore you need to forward the password "
"manually to the recipient."
msgstr ""
"您与%s共享»%s«已发送给收件人。由于%s管理员定义的安全策略, 每个共享都需要受密码保护, 并且不允许直接向收件人发送密码。因此, "
"您需要将密码手动转发给收件人。"

#: lib/ShareByMailProvider.php:542
#, php-format
msgid "Password to access »%s« shared with %s"
msgstr "使用密码访问»%s«与%s分享"

#: lib/ShareByMailProvider.php:546
#, php-format
msgid "This is the password: %s"
msgstr "这是密码: %s"

#: lib/ShareByMailProvider.php:547
msgid "You can choose a different password at any time in the share dialog."
msgstr "您可以随时在共享对话框中选择不同的密码。"

#: lib/ShareByMailProvider.php:862 lib/ShareByMailProvider.php:868
msgid "Could not find share"
msgstr "没有发现共享"

#: templates/settings-admin.php:10
msgid "Share by mail"
msgstr "通过邮件共享"

#: templates/settings-admin.php:11
msgid ""
"Allows users to share a personalized link to a file or folder by putting in "
"an email address."
msgstr "允许用户通过电子邮件地址来共享文件或文件夹的个性化链接。"

#: templates/settings-admin.php:15
msgid "Send password by mail"
msgstr "通过电子邮件发送密码"

#: templates/settings-admin.php:17
msgid "Enforce password protection"
msgstr "强制密码保护"

#: lib/ShareByMailProvider.php:236
msgid "Failed to send share by E-mail"
msgstr "通过电子邮件发送共享失败"

#: lib/ShareByMailProvider.php:251
#, php-format
msgid "%s shared »%s« with you on behalf of %s"
msgstr "%s 共享 »%s« 和你代表 %s"

#: lib/ShareByMailProvider.php:290
msgid "Failed to create the E-mail"
msgstr "创建电子邮件失败"

#: templates/altmail.php:25
#, php-format
msgid ""
"Hey there,\n"
"\n"
"%s shared »%s« with you on behalf of %s.\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
msgstr ""
"嘿那儿,\n"
"\n"
"%s 共享 »%s« 与你代表 %s.\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"

#: templates/altmail.php:27
#, php-format
msgid ""
"Hey there,\n"
"\n"
"%s shared »%s« with you.\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
msgstr ""
"嘿那儿,\n"
"\n"
"%s 共享 »%s« 与你.\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"

#. TRANSLATORS term at the end of a mail
#: templates/altmail.php:30 templates/mail.php:45
msgid "Cheers!"
msgstr "干杯！"

#: templates/mail.php:40
#, php-format
msgid ""
"Hey there,<br><br>%s shared <a href=\"%s\">%s</a> with you on behalf of "
"%s.<br><br>"
msgstr "嘿那儿,<br><br>%s 共享 <a href=\"%s\">%s</a> 与你代表 %s.<br><br>"

#: templates/mail.php:42
#, php-format
msgid "Hey there,<br><br>%s shared <a href=\"%s\">%s</a> with you.<br><br>"
msgstr "嘿那儿,<br><br>%s 共享 <a href=\"%s\">%s</a> 与你.<br><br>"
